聽日考車鳥，掃桿埔

巧緊張
有無巴絲係依排考，可以比下意見？

考幾點 鐘數決定質素，質素決定成數

補鐘啦

唔係掛

之前考十點，爽，1 take pass

46定26 ?

46

咁好
恭喜巴打

加油，擰頭動作大啲

唉 肥左 個官好串下

點串?
加油爸打 下次成功

12:30呢？

睇彩數

如果考中午難搞d
好多接放學車

Anyway加油

點串法？
考官唔係正常唔講野咩？

幫推

啲人話朝早同中午都好煩
返學放學

加油師兄，上網睇過片掃桿埔都危機四伏，小心

好耐好耐之前喺嗰個位一 take pass，希望你都係

聽聞港島難過九龍
唔知真定假

多謝巴打祝福

樂活道…

搭幾考？聽講路線係咁分

樂活自己上過幾多次

屌我上次考整路

大斜
其他區係咪都有地方係學牌唔入得但考試要行？

都係電車路啲死車 / 上斜落斜 要留意
呢個考場好講彩數

點整法？最後結果？

考前最好走一轉先 之後食少少野再報到
南華條路唔好太近死車 睇清楚對頭車 轉出保良局讓車位一定要停，睇清楚先 等多陣都冇所謂架

考大球場 好正

小心死車，出車打燈望死角，小心dc9唔讓你

利申 同一個考場，當年俾隻dc9搞到要考多次

落斜唔驚 印住brake慢慢落 上斜小心溜後，起步吊極力子俾少少油感覺到架車有少少傾前再鬆手制就冇問題
同埋你如果驚太多死車你而家已經可以打去交通部投訴有人鳩泊先聽日考前兩三個鐘再打多次
Good luck

考車係咪2part及格先有牌，肥一part下次要全部重新黎

肥邊part考返邊part就得

幾歲

樂活道斜路開車一定要比油上

調頭泊位唔好心急 慢慢黎
考完停車記得空波 手掣 熄匙 入返1波

唔知邊道整，咁上斜果道，係聖瑪加利教堂對出有人指揮，行一架停一架，玩撚死
最抵死係早幾日行都未有，果日考就比我見到

求神拜佛出試場轉右

大斜其實又唔係好驚
反而驚望漏，或者有車cut比考官剎停

記得要當所有車都會有心玩鳩你
唔好以為淨係得dc9係狗
小巴巴士狗隨時手車都好撚冇品

呢個位停車記住轉返1波
吊好極力子等冇車
睇清楚先好去

好的
唔該曬巴打

知道

應該係手制》空波》熄匙》1波
想陰我，無咁易

你係咪太矮呀同考官打招呼佢見唔到？

加油今晚早啲瞓

應該叫 呀sir 早晨？

緊張到訓唔著

記住1212隻腳

我都係

堅定流？
我師傅從來無咁教

其實唔難
係小心南華會條路同留意黃格就得

朝早就唔驚啦
上次考9點樂活道接近冇車今濟
利申 1 take

有你咁講我就放心

記得肥咗要等1年 咁你咪會pass

正常發揮就得啦
記得擰頭擰密D

肥左要等咁耐先重考
真係點會記得點揸 等咁長時間
好撚痴線

第一次考考硬樂活道 儲定錢下次加油

準備重考，但呢條路第一次，考1230唔知咩環境，有無ching 可以指點下

睇下排期既時間就知， 港島無咩人去考

綿花路一take pass 祝好運

呢個位唔好彩既玩你兩三分鐘

巴打建議你我紅圈畫左個位轉定一波
臨返考場個兩個灣位 好撚多電單車攝你側邊行
記得望撚住啲鏡睇下有冇26車手（特別南亞狗）過鳩你 佢地唔撚讓人的
我考兩次 兩次都咁岩有南亞狗係側邊攝

返半日學，1230唔知放學未 ，放學時間唔同左而家三點幾仲好考過十二點幾，放學會好多校巴同學生

轉右考反應，聖保綠醫院/學校好多盲毛亂過馬路，小心太接近物體，然後都有機會會塞死晒

轉左樂活道考技術，小心禮頓道要cut線過死車，左邊行人路都要小心有仆街亂過馬路，大斜路都係個d 小心黃格同比埋油起步就唔會溜後

巴打你依個意見真係非常好
我成日都諗咁快轉係咪應該轉1波

2波轉 學神黎講有啲難 我以前學個陣Cfu成日話我咁樣轉一定肥
之後我問轉灣前轉一波會唔會肥 佢話唔會
考個陣比好少油去轉 冇問題

建議你考前幾粒鐘，食個靚早餐，用腳大概行下條路線，有冇整路/多唔多人/燈位快慢等等。
利申掃桿一take

琴日澤安1take爽住

我1takepass完開心咗成個星期

開心左1分鐘又要面對生活

絲打咁悲觀

香港人就係咁現實

平常心，考之前聽吓歌可以放鬆心情，加油！

唔知樓主揸成點 但我個陣成日比cfu話 我用二波轉個兩個彎一定會比人tick轉彎位置不正確
之後我用一波轉 師傅話ok
所以先提下樓主

我係轉左一個彎 轉一波先 不過睇狀況啦 揸車呢啲

樓主順利嗎

肥左

考邊條

要等幾耐先再考

好難。。。。特別上斜果條

衰黃格？定仆街司機

反而遇到個dc9 讓我

dc9讓考牌仔真係奇景wo

我係樂活道大斜落返去要轉右去返試場
個個位要等
佢停係到，仲打埋手勢叫我行
可惜，都係肥左

唔緊要，第二次補考有機會比東院道你
利申兩take 東院pass

建議你係美國考算

我筆試學車加考車，一個星期搞掂

之後返嚟換牌

巴打係咪有種好撚灰呀
如果比多次機會考一定會合格果個心情我最近都肥，比26攝位，唔開心左3日
果幾秒錯處換黎要等多大半年再考

係
但都好快接受左
如果唔洗等咁耐
我都無咩野
但而家要等大半年

美國？

你會好想覆踔
但一望到個期又灰左
好似重新loop一次咁

打電話去駕駛事務組（排期信背面有電話）,話查詢考試成績，請人地比份完整報告你

考官肥你既原因，唔一定係你諗果個

希望下次好彩啲

呢個未練熟d路啦 基本上熟既話會知哂所有燈既時間

衝黃燈都肥，你唔好彩

轉紅燈前車頭過左白綫就無問題，好似係

如果同一個路口內，其他路口有車等緊紅燈既話，就睇下果邊行人過路燈情況，如果閃緊，即係你果邊就快轉紅燈

話左要補架啦
上嚟問得都係對自己冇咩信心
練多幾個鐘 練熟d再考
每日係個腦模幾次條路線 手腳郁埋最好
考個陣專注力就會對路況同環境
唔係仲諗架車點控制

嬲豬

加油，上星期考完
一take pass
祝你成功

巴打請追post
定係你想笑我

月尾考，被改過一次期，3個半月無學，預左肥

臨考前上多幾堂啦絲打

其實我都自己有信心
雖然同自己講要預肥嘅心理準備
但無諗過衰啲咁on9嘅野
衰係自己手上

sor冇追post
冇心架巴打

唔緊要，我都係玩下

上左9堂，
下星期開始上多4堂考
不過集中係下下星期多，
最後一個星期上得兩日

保良局果個位有時真係唔知幾時出得

以一個肥左嘅人把口講出尼好似無咩說服力
總言之就係睇兩邊有無車尼緊

出路口有時俾自己車條柱阻住視線
有咩郁下個身睇真先出

石蔭

有信心又點會預肥